銀包得一佰 銀行積蓄兩佰

連埋車資五佰
我窮到變壞做了鴨
卡數收息八佰
旁人都早已做了賊
冇錢還
為何我們卻是頭垃圾

強？

好易估喎

林若寧最鍾意咁填詞

天才兒童1985

長年 加班加不到的月薪
捱窮 七仔碗仔翅也啃親
流行 的恤衫西褲貴得很
注定貧窮 終生因生計所困

仲以為 鄭裕玲果首

雨巴出歌 推

長年 加班加不到的月薪
捱窮 七仔碗仔翅也啃親
流行 的恤衫西褲貴得很
注定貧窮 終生因生計所困

到節日 隨隨便便還是暴費
沒有財運 卡數來襲你就坐低

銀包得一佰
銀行積蓄兩佰
連紅包都要拆
我窮到變壞做了鴨
搞野開房四佰
連埋單都要六折咭
有錢還 為何我們卻未能大發

吃個飯 平平淡淡然後六佰
若吃牛肉 恐怕淪落到門市乞

銀包得一佰
銀行積蓄兩佰
賠埋minpay五佰
我窮到變壞做了鴨
一世即將過百
旁人都早已做了賊
冇錢還
為何我們卻是頭垃圾

從前曾自滿
笑前人們垃圾
誰人能料到月尾糧只得兩餐

乘巴士三佰
成人加多四佰
連埋交租冇法
我窮到變壞做了鴨
卡數收息八佰
旁人都早已做了賊

喂
天才
為何我們卻是頭垃圾？

正確

長年 加班加不到的月薪
捱窮 七仔碗仔翅也啃親
流行 的恤衫西褲貴得很
注定貧窮 終生因生計所困

到節日 隨隨便便還是暴費
沒有財運 卡數來襲你就「慣」低

銀包得一佰
銀行積蓄兩佰
連紅包都要拆
我窮到變壞做了鴨
搞野開房四佰
連埋單都要六折咭
有錢還 為何我們卻未能大發

吃個飯 平平淡淡然後六佰
若吃牛肉 恐怕淪落到門市乞

銀包得一佰
銀行積蓄兩佰
賠埋minpay五佰
我窮到變壞做了鴨
一世即將過百
旁人都早已做了賊
冇錢還
為何我們卻是條垃圾

從前曾自滿
笑前人們垃圾
誰人能料到月尾糧只得兩餐

乘巴士三佰
成人加多四佰
連埋交租冇法
我窮到變壞做了鴨
卡數收息八佰
旁人都早已做了賊

喂
天才
為何我們卻是條垃圾？

人人一出生早已選擇好
榮華富貴高攀也碰不到
如投 胎可使我更加好
跳落危樓 登天台的我知道

完

咁你想點

無名氏三萬～～～～～～

un爆得一百？